西九庭外排隊都係非法集會，咁每朝巴士站地鐵站都有成千上萬嘅人非法集會緊

弱智狗

agree